幾時先肯ban鳩咗我愛大波妹加條脷(會員#146642)佢?

成功罷免完中国瑜之後即刻對住老鳳狂吠
好撚嬲呀?
講緊你呀，我愛大波妹👅(會員#146642)

仆街国安狗
偷咗手足account即刻忍唔住發表奶共言論
俾老鳳追擊即刻變身，扮黃搞分化
當全部連登仔係白痴?
老鳳屈指一算都知你係分化狗啦
請連仔盡快做嘢，還大家清靜少少嘅連登

連登頭號韓粉

喂，唔撚推呢個post，心有屎?

幾時先ban?
佢account明顯俾人偷咗
奶完共係撚咁搞分化

擺明對你有性趣
機不可失

佢都返蚑那慢慢屌假波妹算啦

已ban
多謝手足

巴打何方神聖

仆佢個街以為admin ban咗
後來發現admin只係delete佢最後一批回覆